你以為佢需要你？其實只係得你需要佢 佢唔需要你

有同感
惟有學習獨立啲

學緊

我都係
新一年既目標